Barnum派占卜

因為quit左份工
所以多左時間發展興趣
最近pick up左新野 啲fd都話幾準
留低你嘅名同問題
我會嘗試以Barnum學派占卜解答大家問題
基本原理就係用coins嘅combination 黎classify條問題最終會去邊個方向 都會睇到detail野
覆唔切請見諒

唔該曬樓主

感情方面，我見到係拍左一段時間但大家關係唔太deep，對方有時都幾被動。其實佢係咪你結婚對像你心底知道，如果呢一刻同佢結左婚，你係咪依然會諗佢究竟係咪適合你？

移民方面，有，不過現存仲有啲變數，同你心態有關。

豪大大

想問下今年姻緣運如何？有冇機會發展？
另外想問下家庭運如何

謝樓主

我叫呀魚，想問下我黎緊嘅感情狀況會點？ 唔該樓主

你好呀

我係S (女）
想問下同男朋友既未來點 ：）
多謝大師！

無跡象你做得到好遺憾。你平時係咪個心諗好多野但係做起上黎就無咁有力？

暫時弱勢，不能進攻
自己知自己事。。。
不過希望待我進攻時佢所有嘢都係一手

多謝你準的
你話有機我反而都唔知點

始終呢個現代世界嘅人想法愈走愈遠，你係有要求嘅人，要求嗰種姻緣好難，但係得到之後會好美滿，你首先相信自己嘅想法，我比你嘅建議係跟內心走。

家庭健康方面要注意腎，心。

套用係世界上任何一個人都岩用
(勿迷信)

睇到你短期內情感上有波動，下半年會個小幸福期，last唔last到要睇你認唔認得清自己定位。

好多時候一件事的成敗，取決於人的念力，腦中一念的力量。平時你都少做運動，多做運動提升能量有幫助。

。。。勁多喎。。。非常勁嗰隻

即我對像好睇外表。。。

我都知，我平時出手勁闊綽，但對自己非常苛刻。。。
咁等我再變得完美先進攻。。。

有未來，細水長流type，時有高低咁
兩邊家庭喺適當時侯可以安排見面

睇得到你投放嘅情感喺對方身上好有份量但有啲嘢holding you back, 解決左佢你自己就有答案。

對你黎講留低比較好。想問本身係咪都有唔係咁親嘅人喺外國？

你自己前景okay喎，不過唔係呢份工。
係咪本身都有轉變嘅打算，絕對可以。

第二個問題都有好多人問過，次次掉出黎都會變，唔識答。

Coins話比我知你呢個狀態甚至唔應該接受任何advice喎？究竟咩事？

我叫H
想知今年係人緣上會唔會有新轉變？
Thanks

可能個情況太複雜 呢個advice 都係一啲啟示 多謝大師！

解決到 同 解決唔到 都可以係答案。
如果對方係活喺想像中嘅關係你只有等佢醒。

對你性格黎講唔移民好。你本身好有想法同時對呢到充滿感情，本身呢啲條件說明你要好好運用自己想法儘量喺自己所處嘅層次上將呢到變成你想見到嘅模樣。

睇到你嘅適應能力比人一般人高 其實你應該慣左啦
有無重要咩 反而見到你下半年可能會有桃花 真係奇

我叫A 我想問我會唔會同而家呢個男仔發展得好好？
同埋我會唔會好快搵到工 ？

十萬分感謝！

我叫s 我想問有無機會同心上人一齊，thanks

你最快要去到下年先有份固定職業。
你本身個人幾有藍圖好可惜大部分時間無火。
你好急，但唔知自己急乜。
2021年頭。

我建議呢段時間好好利用黎調整心態，唔洗急住要份固定職業，重點在於認清自己一日有24小時自由時間, plan下點樣玩自己嘅時間。過來人。如果你比自己一日放輕鬆去enjoy你就體驗緊普通人去到65歲先享受到嘅退休生活。

[url]我叫肥仔 耐不耐會對前路感到迷網 ,經常想依賴人有冇建議/方向?[/url]

多謝你先
但係我想問下咩叫個人都幾有藍圖？但係又冇火

你成生人都有福氣 有貴人睇住
不過都唔好太依賴貴人 自己掌握得到嘅就按部就班做 咁就有相當唔錯嘅成績 包括揾工都係 唔洗太擔心

對方思想未係好成熟 不過相處上係雙方嘅 佢嘅所作所為你接受到就好發展得唔錯

唔該哂

無機會。因為佢一直只係喺你心上。直到你喺佢心上先有機會，要主動對人好少少。

呢個主動少少先有機定下個對象主動d 先有機

啲coins幾支象好亂，經驗裡面多數發生喺絕象身上。
意思係當提問者內心過份想住無可能嘅嘢就會出現。
你都唔需要多諗。現況係一個乜嘢模樣，就請你睇清楚現況係個乜嘢模樣，然後好好過你嘅生活。

你好 我叫K
想問下財運同愛情運有冇好轉

我個卦象唔係好兆頭。下半年狀況有機會惡化。你最好去check下啦。

我係N 想問下幾時有另一半
唔該樓主

你好。建議你多讀歷史，了解一下不同時代背景和不同個人際遇下，唔同歷史人物看待事情嘅著眼點，其處理手法點導致佢地有唔同結局，可能對你有啟示。免費而實用。

如果我答到你 而你唔需要付出任何努力就改變得到
呢個世界所有努力咪好冇價值？係咪？

去慶祝啦，掂

瞓先再覆。

唔該晒巴打

Thz巴打既建議
岩，就算係有錢人同天才都要付出努力

唔該巴打

好準呀

我叫c
對方叫Y
今年可唔可以斷清所有關係

唔係無，主動權喺你手，都會係啲豬頭骨多，變相個決定權喺你到。本身人緣唔錯，現時守一守，把握好每機會慢慢建立。

我叫D 想問下會唔會同依家個男朋友結婚？謝樓主

本身你個人鐘意某程度嘅變動
受限嘅時侯感到不滿
可以試下從事創作類工作
由無到有嘅過程會令你興奮
今年個勢去得好強 去到下年年尾 要注意唔好操之過急
個人要沉穩啲

敝除你呢三樣野唔講
你渾噩嘅日子已經持續左好一段時間
身邊有好多壞能量圍繞你
可以試下瞓覺頭向東邊瞓
因為太陽係地球一切能量來源
每日朝早吸到最大太陽能源可淨化壞能量

之所以咁講，係姻緣事業同學業會因為你能量少少改變會變得更好

睇得出你內心渴望受人喜愛卻對自己吹毛求疵。
今年感情狀況10月有起色，注意要接納自己多一啲，優點缺點都要。

有d時候你外向、親和、善於交際，有d時候內向、謹慎而沉默。不過你認為對他人過度坦率係唔明智。短時間內先處理好自己的想法同情緒，另一半可望喺下年來臨，預見下年有三個機會。最近係咪有個環境轉變？

呢個就主動啦緊係 你唔想要佢咩？

我想要呀，但係我好似撻佢唔著咁

我係A. 請問幾時出pool?
唔該哂樓主

屌，撚狗post

我都係依象直說。

要講嘅係咁多：）

我叫N (女) 想知未來同男朋友會點 唔該樓主

睇落未必 過去發生左啲令你情緒極度唔平穩嘅事
睇到唔止你兩個 不過見到都有排搞
你有樣野好就係重情 同時又會易感到迷惘
你自己首先清楚知道自己要啲乜

夫妻間偶爾有啲小問題，千祈唔好諗住環境改變左就會好。陌生環境可能會影響你地關係，處理好夫婦關係先考慮移民啦。

我叫cat, 想問我有冇驛馬/出國/移民運，而家感情既決定會唔會大家都太衝動，只係流於表面，行得長久嗎？
Thx樓主

頭頂向東就可以架喇。唔係面。主要係想頂輪吸取日精。

知者知信者信

有機會你嘅另一半出現左喺過去你認識嘅人當中喎。

我叫新大文豪
想問吓幾時脫到單同埋屋企的事將時解決

脈輪都玩埋

過去你嘅失敗經驗積藏喺內心未清
回復速度有啲慢
你個框明顯框住自己各方面成長喎

都有一段時間持續係咁
你有時間嘅話不妨嘗試多啲幫身邊有需要嘅人
助人自助 希望幫到你

樽頸位。
比起純粹金錢回報
始終你更加渴望突破自己
想問你本身創業定打工？

而家份工做住先。
睇唔到你改變左就會轉好。
煩惱即菩提，你可以喺現在所處嘅位置上好好修身。

健康你一直都keep住會唔舒服，係咪腸胃？
同男朋友幾平淡下 無乜特別 如果鐘意呢種模式嘅話可以一世 否則分手亦無不可

我叫C 中意左個人表埋白 想知同佢有冇機 另外愛情運勢點呀幾時會出pool

係呀 近呢幾年keep住一直都唔舒服尤其係個胃，早兩日去咗睇醫生但係個醫生話啲病徵太普遍，要做詳細檢查先知咩事所以好擔心自己既健康

你個人雖然無乜諗頭但勝在夠踏實
事業運上呢兩年會係你幾大挑戰
有新野會pick up
唔洗抱太大期望 合理就可以 你命格中屬於你嘅嘢唔會走左去 會一直陪住你

想問你係咪有fb page嗰個肥控制員？

thank you

之前跌跌撞撞撻慣q啦
佢暫時未出現呀
你條命係叫主動創造型
有啲人唔洗付出啲乜就有收穫
而你係要通過自己努力先有
呢樣係好事
因為意味住只要你想要嘅就好有機會透過努力得到
好多人無呢條命
嘗試下接納自己的陰暗面 愛自己包括愛自己嘅缺點先
自己同自己相處得好 其他人先同你相處得好

嘩如果你真係有大奔走你女朋友會跟實你
佢性慾方面好似比你強少少
工作上小心人事關係帶比你的捆綁啦
你本身想法比較成熟 求安穩 識應對的話就唔會大有改變

我叫cherry,想問今年嘅愛情運會係點?

我叫 V (女）
我想問我一年內做唔做得好個自身成長到我想要嘅地步 或者 有幾近

謝謝

睇得到對方都鐘意同你相處
只係大家關係未有個突破空間
佢內心有種想法係得佢自己先知
亦係佢嘅弱點
如果你可以用你方法睇穿佢諗乜就可能有發展

兩個都有機會喎。
你資質係理解力高 可惜欠少少運
都無所謂 出到黎社會你都有先天優勢

過去一年建立事業嘅過程中甚有障礙
都幾難搞
難搞在你份人解難能力有少少弱
尤其心理部分
其實比啲信心自己基本上可以解決9成問題
你的事業未來總體上好好，因為慢慢見到你會改。
下年先會漸入佳境 今年要好好學習

人際上將自己開放多少少。
著眼點放喺對為其他持份者著想/對其他人好，多過怕失敗嘅感覺。
咁可望下年所有野都好勁多，關鍵係你轉唔轉到內心。

明就好：）

好開心聽到你咁講 無hard feeling就好

加油！

名：S
問題：我鍾意啲人會唔會主動搵翻我？ 愛情運如何？
唔該巴打！

無跡象顯示比我睇到行得長，你地之間一係無乜溝通/一係就時有口角。雙方都好似慣左呢個模式。佢未必係你最後嗰個。

星座唔重要。
你嘅問題係: 未來4個月入面，你會唔會遇到適合結婚嘅對象，係唔係？

你一直單身，明白你急。我地試下一步一步諗。

如果未來四個月的生活模式同圈子都同你今日生活一模一樣，不如你話比我知，你會唔會遇到？

你好理性架喎，平時嘅你應該會多角度分析先會做決定。
幾年前有件事發生左令你生活開始浮同無根，其實你都想改變自己，但每每變左逃避問題居多。

建議你可以接受現況嘅自己，認清圍繞住自己嘅事物並唔係似電影咁無得pause咁播，而係可以改變。

移民呢個決定只會令你更重負擔。

名: T
問: 下年會唔會脫毒

H而家呢份唔係你理想中嘅職業喎
不過你經常都處於一個想改變同害怕改變嘅loop裡面
目前你心底都係接受到呢份工嘅package
不高不低嘅安穩感comfort到你又束縳住你
未來無乜大改變嘅話你會一直喺原位。

家庭關係最近有啲緊，其實同心情有直接關係。
天命下只能盡人事 超出人事範圍我地無能為力
唔會咁快搞得掂 除非有突變發生
一步步黎 你都係孝順仔 你知我講乜嘅

脫單方面基本上你都遇到過幾唔錯嘅對象 只係有時自我形象過低導致錯失良機 循呢個方向思考下係咪咁？

正唔正

係，咁幾時先會有女朋友出現，謝謝

好撚準

可唔可以問到建議架

你係個好人，凡事會考慮別人感受。好多時做野恰如其份，有時候會過於拘謹。過去遇到嘅人係咪都係曳仔多？見到你今年內都會有穩定嘅感情，係咪發展緊呢？

事業未見有寸進 不過好似你個心無乜點話mind 都幾go with the flow, 問下自己有幾想提升先？

我諗到左呢個階段，你都好清楚對方先係答到你嗰個。
你知道同對方機會不大，本身都打左7分輸數，另外三分係比自己好啲過渡情緒。年輕人戀愛忌急躁。

愛情會到，但未必以你想要嘅方式到。

咁就趁後生做一做檢查好啲。經常疑心卻又唔行動我驚你最後要睇心理醫生。你比其他人都識得珍惜，盡人事而知天命，好好擁抱自己珍重嘅所有野就okay, 人生大概就係咁係咪？

無喎 你身邊啲人都係玩玩下咁點搞

姻緣同事業都想問埋

我嘅建議有啲難做到喎。
唔係放舊水晶喺床頭就解決到嘅問題。
你嘅處境係: 現在就係一個最好嘅時機去認識你自己，做返呢一樣你咁多年黎都無做到嘅嘢。
認清自己好惡，知自己適合咩生活，人我之間點定位。好無？

你keep住有桃花喎 你睇人地唔上眼
考慮對方時試下睇埋對方內心係咪善良
咁你選擇會闊好多

係咩？完全唔覺，我比曖昧對象拒絕左，宜家做番朋友。可能桃花係之後先遇到?但我覺得我個心仲係好愛呢個人

你繼續嘅話一帆風順喎，急咩呢？
定係你有其他方面先係你主要嘅考慮呢？

但的確，好似有個男仔約我睇戲，但我唔鐘意佢所以拒絕左

準到仆街

好惡既意思係咪字面上果隻惡，惡人，邪惡，凶惡

多謝你

你可以，仲可超越你本身預定嘅目標。
你念力本身唔太強，請你多多相信自己，亦唔洗期望個結果，因為你一心去做的話，往往會超出你預期。明無？

姻緣方面你身邊都有啲選擇架，多啲相信愛情，每個人都有好有壞，唔值同唔配嘅感覺唔好再比佢地綁住你。

先處理好自己人際關係，多啲對人好，各方面都會有改善，包括事業。

你目前好飄，經常擔憂將來，又不時回首過去。
咁你幾時活在當下呢？
今日嘅你仲未接受到分手，又點能以最正的狀態迎接另一篇章呢？愛自己先。見到你一旦學識自愛嘅話你有好多異性緣，學識之前嘅異性緣都會有波折

無，你個人收收埋埋，好少人進入到你內心。
你係女仔會唔會對自己有興趣？識做啦巴打。加油

你之前同佢關係一直都係佢做dominant嗰個，你愛佢多過佢愛你，亦可能係你太被動？可以比啲主見喎做男仔，其實為乜都無所謂，你心念動生煩惱，放下左佢以平常心面對啦，呢一刻嘅你同佢都唔係舊時嘅你地，無謂帶住舊時情感去看待新關係。

我幫你睇多少少。你條path好好架，會同其他人唔一樣，擁抱佢唔好抗拒，加油

唔同意你意見，不過多謝

三個步驟
熄連登app—>揾佢contact—> call佢

你本身姻緣okay架 今年內你心情有改變好大機會有喜歡你嘅對象出現

喜好事物，同厭惡的事物, sor 4 1999

Sorry食埋個飯先，今晚妹生日。你想問啲咩，你問多幾條我幫你睇晒佢

我叫Ting, 有三件事想問
1）今個月轉唔轉到心儀既工
2）進修學校會唔會收我讀書
3）愛情運如何？分左手一段時間，會有新對象/同舊對象復合？大約幾時會發生？
謝謝。

好準！ 多謝你 我會好好相信自己！

姻緣 我都唔知 因為岩岩好愛一個人 但分左手
或者之後會好啲吧..

我朋友無ac 想幫佢問埋

我係 R (男）
想問姻緣同事業

多謝你先！真係對唔住要你等咁耐🙏

唔怕啊 你答我已經好開心唔該曬！

唔該晒你呀 努力緊
btw我唔係佢呀

多謝你

你占我既心感岩既 戀愛運即係可能會有人追我之類？但我唔lile?

繼續呢份工？ 依家呢份工人工低又無上升空間，所以想轉工。

我諗緊邊件事hahaha
但我又分析過移民可以令我有解脫，又對將來既負擔有減輕...
可摸耳講埋工作
搵唔到自己係想點咁...

稱呼: L (絲）
問題: 黎緊六個月內會否揾到新工？同埋係咩工？

唔該樓主

比樓主你叮完即時醒神左
我會好好努力的

係，我自己情緒好唔穩定。太過重情辛苦嘅只係自己。不過事情都出在…唉

唔好客氣
好驚訝你地之間關係見到有下沉趨向
本來好熾熱 但係各方面都漸漸常規化慣左
你會認為個問題出喺對方身上
但其實自己嘅期望都都帶比你壓力
唔好意思party未完 不過要你等咁耐我真係會唔好意思 一陣再答

Buddy u know me

唔該

麻煩晒

幾準，今日同我講唔係唔想見，係未ready

幫我男朋友 L 一問
想問下佢呢黎考三科考試會合格嗎？

謝謝大師！！！

你嘅工作同而家個環境好掛鈎，希望你仲應付得到。其實睇到你未來會有個新轉變，工作環境會開心好多。係咪人事方面需要處理，年紀都唔細，慢慢學習一下唔冼急。

感情方面就，呃，其實你覺唔覺工作呀做人呀各方面，自己對外嘅任何一方面所作所為嘅feedback比自己最尾都係一模一樣？你嘅感情運會喺出奇不已嘅moment到，下半年係醞釀期，呢個期間適易好好多啲對別人坦率，open自己，世界係壞，但如果你係好人，身邊嘅人衰極都好有個譜，唔信嘅話睇下歷史，人類係點樣分層。希望你透過自身努力完善自己。

你生命中有個課題要上堂，生命都提左你好多次，你仲未get到？

就係你嘅人生裡未必每個作為都帶比你好結果，但係你人生中不作為嘅代價就係你人生本身。

唔止一次提過你架。你悟性高，好好觀察生命比你嘅課堂。

同埋幾時可以拍拖，甚至乎結婚？
工作同事業會點？

另外係唔係唔好做咁多預言？

叫佢捱多陣 等你做大左請佢就一天光晒
認真先
佢嘅興趣本身其實好值錢 不妨用你嘅頭腦幫幫佢
佢係屬於狼群要有partner齊上齊落
而你偏向係獅子 自己一個嘅抗壓力較強

我諗最近我知道毒嘅定義人人唔同 可唔可以講多少少

嘩 你嘅過去可以出小說喎
其實有無諗過可以出一本ebook作為side business呢？

刻骨銘心嘅人
呢一刻係與你同在就係真
如果只存在你想像中就係假
換個角度講你依戀想像 咁真正現實嘅份量就比你降低左
唔好忘記你當時同佢喺真正現實中邂逅
依戀想像代表你放棄左現實
如今你無異於慢性自殺

你決定好你事業方向未？
我睇到有啲搖擺係咪？
不過個象話我知如果你全心投入份工 take多啲責任嘅話權力會愈大
唔知係咪你想要嘅嘢 但我都幾肯定係好得意嘅經驗

有無offer唔係你終點。
有無聽過咩叫業
本身你個人好上進 家庭帶比你嘅因素係最大動力
不過 你不安感好重
會導致你患得患失
你份工係無前景架 睇到都係做重覆性嘅工作
要留意世上每份工其實都係無前境架
有價值嘅係你個人
當你喺自己崗位上帶來嘅價值遠超job requirement時我諗你會明 祝你工作上有意義同突破

你好 我係K 最近工作上 有新工嘅offer 現時工作遇到好多阻滯 想問下應唔應該轉工？
謝謝🙏🏻

有機。唔好追問。做你應該做嘅。唔想影響結果。

你keep住有。但係咁，如果你要追返同一個情感高度嘅話，以呢個高度定義係咪愛情，你就會封死左自己好多選擇。好無？

幾得意。喺回答你之前，我反而想問下你，純粹想知，你自己會唔會覺得比同年齡嘅人想法更加成熟，但係人地好似都係開心過自己？

唔好客氣

我唔係架，多謝讚賞我對你嘅批言係真心嘅。你身邊有無極度理性兼行動派嘅好朋友，佢係你貴人。

冇，得我一個係咁。

你好 我係yy 女
請問我適合創業嗎？
短期內應否轉行
謝謝

你好，我叫B （女），想問下學業，唔知讀咩科好

想問下感情
我幾時會結婚,同埋結婚嘅另一伴係咪依加個男朋友？

我叫yy

定姐係我下一份工會順利？

過去兩個月未來三個月事業低潮，令你感到不滿嘅有好多，薪金，人際關係，同工作模式都令你有束縛感。而且情況無改善過，建議考慮新工作。不過目前個市咁，建議你唔好以捱嘅心態過日子，嘗試以創造價值嘅角度去貢獻。

工作同感情上你個心都熄左機一段時間。意思係無火花好耐，無心跳感覺。下半年不妨試下逐漸少啲打扮，以最自己嘅姿態示人，反而感情有轉機

嗰個人唔會揾返你。愛情運係有，不過好可惜比你自己block左，嚇到佢入唔到黎。努力面前啦，你鍾意嗰一位，今日已經唔係你認識中嘅佢。

希望補充資料都提供多個角度比你。

T,想問事業

我係ching,想知黎緊感情運係點？
唔該樓主

本身你係個天生樂觀同跟規矩嘅人，做事有條理有交待好稱職。綜合你呢啲特質，其實去到邊都有人想要你，今個月有好大機會得，盡力prep! 當然要考慮埋而家個市嘅因素。轉唔到嘅話問題都唔係出自你本人身上。

進修學校方面會取錄你，比心機讀，同行政相關科目黎架？

愛情唔講啦，你都未ready。你呢一刻只係無愛情姐，但唔係無愛喎，你似乎選擇無咁重視嗰啲咁珍貴嘅情感，唔知啱唔啱呢

Hello 樓主
想問下我既事業運如何
我叫呀F

拍拖

你方向正確架喇，不過你個frd方向好飄忽。
哈佢頹爆。不過好快過去。佢都幾注重伴侶外表，但自己鐘意嘅就唔受，鍾意親自己嘅就唔靚。同埋佢都算係個幾被動嘅人，踢一踢郁一郁，所以事業上好多地方受掣肘。留意下。

如果唔收你會點做？

哈哈good

你準過我。短期內有人會追你，有幾個添。忌急躁啦。唔好本末倒置，緊記唔洗為出pool而出。

你對自己好有期望但又好保守。由此推斷其實你定下嘅目標有啲細，要達成只須按部就班做即可。而能力範圍以外嘅所有野，包括愛情，下半年運勢好轉，似乎已經有對象，大成數有好消息。注意你有時過於死板，多啲關心同覺察別人感受好嘛？

感情上我睇得出你自己知點做。
今年財運麻麻，如果平時上心啲而家就有穩定收入。以後有job就每單都用心做啦，你得架。

但係似乎你都未諗定轉咩工好啵

樓主你好 我叫S
我想問下我同男朋友既將來感情會點？（會唔會結婚）
同埋想問一問我依家發展既事業會點？
唔該哂

唔從占卜角度講，未有工作方向，移左民唔係更加無咩？負擔輕左但心理負擔重左？

應該未到30但就快，反而係呢種urgency搞到你喺比較焦慮狀態下覺得自己唔知想點。其實好事黎，有好多人無諗過呢個問題垂低頭就做成世，咁就玩完。揾唔到就做住而家份工先，放工上少啲連登靜心發挖自己嘅興趣同優點。

我叫腳仔
想問下人生方向，我應該何去何從？
以人生嘅劇本嚟講，我應該係一個點樣嘅人？
我好迷惑
感謝你

咁我即管留意下啦，不過我對呢個曾經嘅曖昧對象個feel真係太強烈，我都覺得短期內好難遇到另外一個咁強烈嘅。宜家我同佢做番朋友，仲成日ws,明知冇結果，但我都繼續單戀佢

愛情方面，咩係無愛情但有愛？可唔可以講多D愛情部分🙏🏻🙏🏻

我叫light, 打算走去外國，想問一下我去外國既事業運，而且將來有無機創業成功。。但好擔心留系香港既屋企人，佢地會點。謝謝

都係呀，但咩都想試下先，係咪暫時唔轉比較好？

今年會唔會成功轉工？
財運好唔好？
最近幾年移民機會大嗎？

咁即係我同我依加鍾意個個唔會係埋一齊？應該放手？
Thanks.

唔該巴打
朋友都話你好準
佢真係好難搵到個岩感覺嘅女仔
但佢又想拍拖

題外話：可唔可以跟你拜師學呢套占卜
本身自己有學緊類似嘅野 塔羅果啲

你好~ 我係A (女)
想問下愛情事業同家庭~
唔該你先

我叫N
想知道同男朋友行唔行到落去
最近唔知應該點相處好
麻煩曬

你過去係咪一直都會經常有下定唔到決心嘅感覺。
明明行緊一個方向，中間有少少唔如意同偏差就好容易質疑自己？想改變但係又怕自己喺嗰個方向堅持唔到，萬一自己到時又變就會浪費左自己心機？

我嘅建議係，對你而言，你自己嘅個人成長先係大課題。可能你正面好好面對已經放左喺你面前嘅嘢會係個好開始。

對方係個好健談嘅人，佢高手黎喎，一句說話可以令你諗好多野。現時睇對方內心比你平靜，未必同你一樣咁有感覺。但又唔係無，你不妨嘗試深入了解佢想法同為人多啲先，真正認識佢本人先去鍾意佢as he is，試下。

有機喎。對方都覺得你係個幾nice嘅人，不過你係咪怕食檸檬嘅人呢？你對話中似乎連明示暗示都未有。

非占卜: 如果係咁你好有機會喺佢身上上到一課人生課，係講咁多。

佢盡左力但未必得。佢本身都係個對自己有要求睇得失都幾重嘅人，因為佢有認真對待好可能會失望會down。你到時無論結果點多啲鼓勵佢啦。

對佢黎講時間管理方面處理好啲，做所有事都得心應手。

如果你能夠令自己心情好啲先，做到呢一小步先已經係一大進步。只要焦慮不安情緒包實人，人就好難吸引到喜歡自己嘅事物，係咪架？

係，多謝佛哥

你個名叫haveitall 點解我會睇到你個人好empty?
恭喜你有offer先 唔好介意我咁問你生命裡面到今日係咪無累積過啲乜野咁濟？想將自己人生活出極致嘅面貌但又好似有股力要將你拉低？

如果唔係嘅話 你可以轉工。

開始留意下。加油。我地會再傾

插人地感情？唔明

追唔到，又會上一課，係得呢個結果姐🤔

多謝您嘅答覆
或者咁講 我一直都唔滿意做緊嘅行業/工作 覺得好辛苦 但奈何生活逼人 唔可以辭職。。
依家突然出現左個新offer 想知應唔應該轉工

你好乖。
社會教你嘅嘢你聽晒。

反正聽左咁耐，試下聽多少少。
撇除社會，撇除錢，撇除家庭，撇除伴侶，撇朋友，嘗試以自身嘅生命第一人稱角度去睇下發生喺我地周圍嘅係咩一回事。

我地每個人，內心都有種聲音。呢種聲音驅動我地生命，賦予我地意義，會教自己應該點行。

社會好少鼓勵你聽下呢把聲。如果個社會有咁樣做每個人都會好幸福。不過現實取而代之，社會唔想你聽到，而且為你製造噪音。例如教導你放大自己嘅恐懼感。恐懼飢餓，恐懼變化，恐懼被排斥，恐懼貧窮，恐懼落後，恐懼恐懼本身。自然地，人都傾向擺脫，想尋求解脫辦法。

呢個時候，社會比左個quick fix你，鼓勵你去揾錢。

因為有左錢，好方便地我地再唔需要直接望入內心，唔需要再從一束左纏右繞嘅毛冷球裡面有耐性地抽出線頭，唔需要再一步步疏理好佢地。仿佛所有問題，錢就係答案。

當接受左錢會自動化疏理自己內心問題呢個觀念，久而久之，人就似乎忘記左自己可以透過自己本身真正fix到自己不安。

試想下恐懼同金錢呢個循環裡面，係咪恐懼愈大，想追嘅金錢愈多？而恐懼本身有止境，定係無止境？應該無人會為一件已經如實認清嘅事物產生恐懼，知道條蛇唔會咬你嘅你會放心去摸，唔知嘅你會驚。

你係理智嘅。當你算過度過先做，其實想如實了解自己做緊咩事，去降低恐懼。不過我見到你太驚，驚到stick住左喺個plan到，誤以為你自己嘅plan同人生劃上等號。咁唔係自己幫自己起左個監獄咩，其他可能性係咪因此睇唔到？結果主導下會忽視享受過程，唔好忘記我地人生本來就一個過程。

你份工暫時唔係你問題。學識放輕自己比自己嘅枷鎖，多啲問自己依一刻有咩令你開心。

睇到你有想法創意喎，唔好介意我直不過諗頭唔夠遠大。
個性適合但執行力有欠，真係想成事嘅話建議由小處著手做起，持之以恆咁做。

唔好轉住，工作上你面對嘅嘅問題係你要學習嘅課題，唔好逃避

唔係占卜: 既然係咁，咁點解要讀？

呢個人各方面都唔係話meet到你期望，有時佢都幾comfort到你。兩人幸福感根本未到結婚嗰個位。拍左唔算耐係咪

唔係好meet到我期望意思係?
不過真係拍拖拍左唔算耐嘅
多謝你呀

你個人本身勁funny，身邊人緣唔錯。不過最近你有煩惱，會不自覺消消沉沉咁，做咩？感情未黎，最快下年頭就有，趁呢段時間做好自己，氹多啲自己開心

仔細思考嘅你有時會對現實感到幾無奈，
但係又會積極鼓勵自己
對工作崗位參與度高 與人合作要改善 有時太自我
注意人際關係啦

你唔問今年嘅？有機喎？想唔想知？

今年有d想自閉既感覺
好想知

你有睇過電視劇，尤其古裝片呢，咪有啲角色會匿喺一扇窗後面凝望住意中人，期望對方望到自己望佢，從而比對方感受到自己心意。

嗱你就係咁嘅人。

你個運喺兩年後一直上直比你熄燈嗰日
取決你呢兩年內可唔可以由人生嘅旁觀者轉為人生締造者。

你同你男朋友目前感情係點，喺所有因素唔變嘅情況下，將來都會點。
你事業目前係點，喺所有因素唔變嘅情況下，將來都會點。
如今問題係，你想佢地變成點？

多謝

佢係個家庭觀念都幾重嘅人 原生家庭嗰邊 佢會跟隨你意願機會唔大 大家中間睇法出現愈黎愈多分崎 但係大家都有感情 至少一定做到朋友

應該喺當下。
你而家係個乜野人，你就接受自己係個乜野人。

巴打問得好 其實我依家最大問題就係唔知點樣
但當然係想越嚟越好！
同男朋友感情係穩定 但唔肯定係咪可以同佢一世
事業個邊 其實依家試緊創業既
都叫俾心機 但唔知嚟緊會唔會有起色
（依排生意麻麻&之前出去問塔羅都話嚟緊幾個月麻麻地）
所以就好唔肯定

加油。

自己諗下啦 都講得好白。

我叫天師

請問我同I結果點

路過，我諗係你放唔低ex

拍下手掌先啦。
感情穩定本身唔係一件即時就享受到嘅事咩，擔憂未來唔知會唔會轉壞嘅心態似乎令人浪費左呢刻良辰美境喎。到時假設真係失去先發現自己過去喺關係中無安寧過就好笨。

另外，創得業，就信多啲自己啦。請接受自己有機會失敗，如果我話你聽你壇野唔得，你就放棄，咁好似唔叫創業。

要休息下先

其實大致上中曬，不過都要睇1，2係咪真係收我。
謝謝大師！

代朋友問
辛苦你啦

假名：LL （女）
主要想問事業學習愛情同身體

可唔可以講下我係一個點樣既人

謝謝 可以講多少少嗎？係邊方面嘅課題？人際關係嗎？

唔該哂巴打 覺得你講得好岩！

係突然有幾段感情擁過黎，唔知應該點

因為唔讀出到黎冇野好做
而家有得揀既科都有取捨唔到既位

你過去經常質疑自己質疑對方
同時好渴望對方主動比到種安全感自己
思考下

大師 唔好漏左我

我叫沙沙，仲有冇機會轉份好工，仲要捱幾內先有運行呢？

代朋友問...

假名： 娜
想問
1. 宜家份工係呢緊一年有冇升職發展機會？定努力搵工好過？
2. 同宜家男朋友會唔會結婚行到尾？
3. 男朋友成日想我同佢移民英國，想問最後會否移到同去左個邊會唔會乞食 仲衰過留係香港？

好多朋友聽完都想搵你

自推一下

Sorry各位，回覆暫停左兩日。俗務纏身請見諒。等得太耐嘅朋友好唔好意思，你地心裡嘅迷霧我會盡最大能力為你撥去，等你地清晰睇見前路。

「想問係咪啱既人已經出現咗 而自己選擇性咁無視咗」
人係好得意嘅動物黎架，試下想像下，人可唔可以拎出一件自己本來就無擁有過嘅嘢出黎？可以嗎？
思想都係一樣。
你從呢個方向問得呢條問題，似乎都比緊啲啟示你自己。

唔該大師
會隨著心之所向而行

睇得出你屋企人擔心你多過你擔心你屋企人。
所以做好自己就最能夠comfort佢地。
事業運係有 自己獨闖都會成事 不過比較吃力
你性格係好有自己個性嘅 有時候會憑左感情做判斷
注意適當時要以理性做平衡 要堅持落去 易執生變通

你好，請問我同我老公同仔仔有冇機會會移民英國？為咗小朋友先想移民，thank you so much

你份人主要係容易對事物產生悶嘅情緒，之所以會咁，係見到你都係幾需要某程度上嘅刺激嘅人。會坐唔定咁。不過而家呢份工其實唔錯，因為你都幾上手，但係你對而家嘅工作未了解得透徹喎，有無諗過了解盡佢會見到另一個境象？

Hmmm 點講呢
你情緒波動上落幅度都幾大
過去做嘅決定好多時會受左情緒影響
而睇得到你移民同唔移民其實將來財運無乜分別
短期黎講轉工係一個好選擇 不妨主動多send cv

如果佢唔會揾返你你又唔會有行動嘅話，諗黎做乜？

講得好啱，其實我去英國都預左會辛苦，頭一、兩年都會做下m 記之類既工作，我只希望可以順利入籍同搵到份文職就心滿意足，多謝

我叫M（女）
請問大師，我黎緊一年感情發展如何？例如會唔會有拖拍？唔該晒。

多謝先。擁有睇到別人睇唔到嘅嘢嘅能力，並唔係一種gift，係一種使命。學任何之前要先了解所學好處為何，嗰個好處同時是否合適自己，同時學任何野都有壞處，要了解壞處，同時要知自己受唔受得到。希望對你有啟發。

講下概況先。
你係個家庭觀念重嘅人 你會喺社會上習慣將人我區分
分得好有條理 所以呢個亦係你注重家庭嘅原因 你睇佢地係自己嘅一部分。
事業目前有啲停頓，就係到左一個plateau咁嘅位唔上唔落同時自己都有啲lost，不過今年後會好有好轉。
你對愛情好認真，同時間對對方認唔認真抱有懷疑態度，喺關係中有啲被動。

順便問多句，我會唔會順利移民到？

睇得到你喺關係之中係個比對方肯去開放自己嗰個
而對方偏向唔識去打破局面
你係個肯去思考解決問題嘅人
無奈目前大家配合度不足

時機係一個好幫手
啱時機其實答案自己會浮現
其實睇得出你內心有個想法
似乎你要一個人肯定你嘅想法多啲
咁我可以肯定你本身想法係無分對錯

大哉問喎。

你個人心底對自己極度無自信。
只不過外在無人見到呢回事，你內心好過啲。

如果我話比你知你其實有方向，可能你會唔信。
因為人嘅每一念都好快，捉唔住，連有價值嘅都會溜走。

以後每逢遇到一樣野有興趣，點燃到你一秒鐘，但另一秒隨即浮起自己無信心做得好，驚失敗嘅感覺嗰樣野。你要做嘅，係靜靜地思考下佢有咩吸引到你。

明白 多謝你

咁如果我主動搵佢，會唔會有機會一齊？麻煩巴打！

其實咁講，現實中你嘅選項或者並無你想像中咁多。
雖然你而家受困擾 不過你根性優良 你心中係個知緩急輕重的人 有一樣野只有一樣野係你要做嘅
對你有大影響嘅或者係你選擇拖延去做決定呢個動作
睇到你未來會有好大改進 前提係先定住個心 用個靜心黎揾出自己最裡面把聲 好嘛?

客氣 各有前因 盡做

唔會痴線呀。你依然保留住好多人失去左嘅生命可能性。感情主導嘅人有時需要理性意見。長期唔知點嘅情況下做嘅決定可以歸類為探索，係咪？探索下自己想點。當然無問題。

另外都幾睇到你個人有唔少時侯出現依賴性，係咪？對方比唔到你可靠嘅感覺嘅另一面，可能就係自身依賴性有啲強，最後為你自己人生負責嘅人係邊個你都清楚啦，少啲將重大決定交比人，自己多啲take返啦

無咁嘅事

我叫巴林，啲friend叫我PT

呢個post唔錯，我問題係：樓主諗住幾時開估？

我叫J～
想問下我黎緊下半年感情狀況點？

Sorry。呢兩日有事。要你焦急左咁耐好過意唔去。
我上個留言誤會左你意思，以為你已經轉左新工。
你個人大部分時間循規蹈矩 踏實 面對生活沉著應戰但似乎對自己苛刻到一個地步有啲麻木 精神層面嘅飽滿似乎早已比你忽視 我地每人嘅靈魂都有種釋放自己嘅本能 只係濁世太濁你平時睇唔到佢一直呼喚你
而今日你有想法 offer俱備 唔好比自己轉完工之後都仲係呢個頹樣 外在世界決定唔到你內在世界嘅快樂 你個心頹左嘅話 比幾多錢你你依然會行屍走肉

大師 多謝你答覆就真。
其實新工都係同一性質 並非個人喜歡嘅工作
對於新工 重係1516轉唔轉好 驚自己做唔黎
但現時工作太多阻滯 做到個人好頹
所以想問下大師係轉唔轉好
Make 唔到decision

唔該曬 我地最近先開始 好迷茫

Thanks巴打

乜嗰個人係咪你結婚對象唔係你話事嘅咩？
至於會唔會同佢結婚....
我會話如果你地結左婚，有6成機會唔會離婚。

講多啲比你知
其實你裡面嗰把聲
係黎自你內心未長大嗰個細路女
佢好想同你傾計
試下喺一個內心平靜嘅時間 比佢講下野
聽下佢想講乜 試完話比我知
上YouTube search下內心小孩會好多導引
會教你聽下佢把聲
唔知你係咪需要呢啲呢
如果真係試左 不妨分享返比我地知

事業上你係追求平穩升遷嗰種人 同時你理性都知道升遷之路無可能平穩 一定要經過正式同非正式競爭 如果突破係指加人工 今年轉工有機會有好啲嘅offer 可以趁仲有心去擁抱自己嘅可能性

結婚係你想要嘅嘢咩？唔係好見到你條路會去呢個方向。

條件上嘅期望。拍未耐嘅話就慢慢feel下啦。唔好急住諗，否則全世界都要諗定買棺木架喇

我叫阿水,我想問事業運同埋感情生活點樣?唔該晒

不過我之後都無工返，我諗佢隱憂係咁，
就算有曖昧都無咩力係埋一齊咁，
算啦，下個會更好

巴打你好啊，我叫肥大，我想問吓我嚟緊幾年嘅學業會唔會順利？同埋可唔可以同而家個女朋友繼續行落去？

巴林，好開心你地見到我做緊啲咩，請繼續跟進。我個plan係1001後另一個post見啦。

有啲咩唔好嘅地方請提點一下，過程中除左占卜之外我都希望喺世間創造善，希望同啟迪，破迷思，確立自信; 唔會創造惡，絕望同迷信。會稍後再分享多啲。

多謝你嘅回覆吖, 你要好好休息下吖! 見你覆好多不停手咁 要加油!!
多謝你

好 知道謝謝你！

今年有機。今日都有機。抱住等運到嘅心態好大機會一世都無機。

樓主，請問個男仔仲會5會揾我

似乎你嘅日常中好少同開心掛鈎，一個人睇事物嘅目光都幾影響嗰個人會唔會開心。
個人開心就會吸引到人，好顯淺係咪？
做人輕鬆少少 有好多野都可以自然develop到

由無到有會唔會係創業？

差唔多每件事都會求真嘅你喺現實生活中得到期望同現實嘅落差 為人理性 時有鑽牛角尖 感情方面你地相愛 但之間有問題愈積愈多嘅話會走向分手 想維繫嘅話要注意主動修理問題。

唔辛苦。
佢渴望其他人接受，喜歡，甚至欣賞自己。
有時侯為左拎到呢種感覺，
會自覺/不自覺地做出一啲唔係自己原意嘅事
甚或唔知自己做緊咩事。
反而如果從渴望得到別人嘅接受，轉化為內左嘅自己接受同認同，咁喺事業同愛情都會好大突破。

學習上，佢嘅出發點比較單一，學習嘅範圍好似有啲比自己限住左學啲乜，宜開闊眼界，多留意生活細節，會發現好多有趣事物。

身體意思係健康？健康方面請請教醫生，醫生先幫到佢手。

你愛思考，對現實生活感到疏離。
當其他人諗緊點揾錢，你會諗究竟點解要揾錢，人類於宇宙間處於乜野定位，而自己喺人世間又處於乜野定位。
你嘗試去make sense

不過好遺憾地, 我地降生人世, 到今日都未真正有人知我地點黎，宇宙大爆炸都只係一套假說; 亦無人知我地死後去邊, 無人知人類集體喺將來會走向邊個方向，繁榮？滅亡？去身軀化？奴隸制復興？

社會上有重大貢獻嘅人都會喺呢啲方向好努力去make sense, 而未來就係建基人類今日點諗，以及人類諗完之後，有無將自己想法放喺現實。唔通你睇唔到我地個個都嘗試以自己認為啱嘅想法改變世界成為我地想要嘅樣咩？

既然你有咁嘅思惟，好應該學識放低自己，關心下出面。

我見到對方睇唔到你居多。
建議你從嗰扇窗走到佢面前。

緊係啦。

你目前唔稱心如意嘅事就係你要面對嘅課題。

上進嘅你求仁得仁，會拓闊左人際關係，會增進知識同深化思考，會擴闊視野。而日後對求職方面會增加interview 嘅機會。

換個角度睇，唔好將佢地睇成係你嘅option。
將佢地當返一個個人黎睇，平時你點對人你而家咪點對佢地咪得

唔好放眼未來先。
有熱情就有前景 無熱情就無未來

只係你認為人生條path只有讀書返工退休死姐
我識有好多人目前做緊自己好鐘意做嘅野
去考古 去非洲研究大自然 做演員 全職織毛冷製品等等
生命並唔係話讀啱某一科用以日後fit自己落個社會入面某個崗位咁片面 好多時候係你自己想點活出自己嘅熱情
嘗試下了解自己熱情所在 過程中唔好咁武斷去judge自己慢慢了解慢慢接受 發現生活中自己感興趣嘅地方 再去了解市面上有邊班人有offer你想要嘅嘢/課程比你？

你好 我叫K 我想問我感情方面 到底我應唔應該放手？

你會需要好強嘅苛護 安全感 易迷失自我。
如果呢刻無左佢嘅你好痛苦，就好應該諗下出現佢之前嘅你係點生活。

我一齊過我追佢
但佢叫我唔好揾佢，氹唔返

好多謝你今晚即刻申請
想問我去英國定澳洲好；成功留低移民嗎？

樓主有料撚狗咁撚活用barnum

求求大師幫手
名字：ming yeung
問題：1）點解可以咁有耐性撚咁耐
2）我醉駕單醜聞可以幾時甩

依家份工適唔適合長做同發展落去🙏🏽

黑警幾時死全家

我係Y，想問下學業同健康會如何，幾時會揾到一條適合嘅路。

你好，我叫s，今朝發咗個夢想睇下有無得解。
個夢開頭唔知點解跟公司去咗外地，中東地區，之後要坐電單車。四、五個人坐一架，由於太多人一架車所以每個人隻手都要有條繩比同車嘅人扣住以防飛出街，飛車嘅過程好驚險，好彩有條繩。之後無啦啦去到一個商場，好似深水埗特賣場咁迫嘅，行行下我同teammate 走失咗，之後我地要轉去下一個地方之時佢地無等我就走咗，所有人走哂得返我一個，我行咗出去追但都唔見。鏡頭一轉去銀座，又無啦啦落雨，我係街到跑黎跑去搵佢地，唔知點解搵到個方向但要爬，個地方好似金字塔咁，有啲位可以比人爬，有埋放手指嘅位，所以我就淋住雨爬上去。當時有啲清潔工係頂到清潔緊(上到頂隔離有個商場，佢地係商場門口推走啲水)我叫佢地幫我，但佢地無理，所以我自己繼續爬，上到頂之後醒咗。

想問工作同愛情，唔該你。

我係m，請問學業財運方面未來會往好嘅方面發展？

今年行正個運喎。
要注意做返自己，對方先可以愛到原本嘅你。

唔好意思，無睇漏，不過回復有啲耗能量
見到機會唔大喎 因為本身你份人都唔叻於表達情感 會傾向隱藏怕受傷 咁好窒礙發展喎
易嘗試大方啲表露下 明示或暗示都可以無壞架

有拖無欠
唔知你呢刻accept左個offer未呢?
你係個會積極面對困境嘅人 無奈平時揹上身嘅嘢太多
令到你好崩緊 已經無左年青嘅活力 你感到生活中欠缺一種與生俱來嘅快樂
我地每個人喺世上天生都識求快樂，你係咪忘記左？
呃自己係最蠢嘅 因為始終有一日你都要面對 浪費嘅係寶貴嘅人生

未accept r 所以想問下大師意見

有機架，你個人有上進嘅心，不過決心爭啲，求變嘅決心夠大就可以。等下啦，再等下個運就會黎，大概五年後有個碧濤運，即係清澈而巨大嘅財運，乾淨錢黎嘅，維持五年左右要好好把握。
我地行內稱呢種人叫等運到，一般我地就唔會叫醒佢地，但有時迷者都需要有人提一提，醒唔醒最終都要靠佢地自己。你等下，個運強勁沒法擋。

佢本身個人自覺能力比較低，自小都欠缺一種安全感，因此唔太容易察覺自己有呢個問題。由於未疏理好呢個情緒，佢好多時會透過依靠外在人事物比呢種安全感去寄生，十分依賴，就好似攀滕類植物一樣，無野比佢地纏住就發晒茅咁揾野攀。但係好無奈地對佢黎講，世事最令佢不安嘅係，所有人事物都有機會變，記住唔係所有人事物都一定變，係只要有機會變呢樣野本身就已經能夠令佢極度不安，因此佢個人時常處於憂慮中。

試問一個人，帶住呢個心理枷鎖喺裡面，喺外在世界上邊一個角落，邊一個處境，會真正得到喜悅？

有機會，條件無問題，睇你地有幾想。
題外話，如果你同老公都係喺香港長大同讀書，就算比你博士畢業都好，移民後，你小朋友嘅視野慢慢會闊你好多，思維會開闊好多，同學仔來自不同國籍會了解唔同文化，同你地唔一樣嘅係佢地少左好多框框比自己。你想像下到時侯佢地長大後望住你覺得夏虫不可語冰嘅感受。

如果真係移民，請你地兩位都要進步，咁就可保一家幸福。

希望你去到嗰邊，除左吊住自己條命就心滿意足，仲可以了解下生命嘅意義對你黎講有無邊啲位係高過生命本身。

睇到你都有段時間無感情運，而你內心開始焦急，你本來唔會考慮嘅人似乎都會間唔中諗一諗。感情運今年下半年好轉，會有一至兩個人遇到，前提係你個人要完全ready先，不過係咪適合呢到時就需要用心感受。

學習獨立係你在愛情上的重要課題
當然學習信任對方更係你嘅愛情使命
遇到認為可以發展嘅人將內心感覺讓對方知道就可以

係我真爭D決心，有好多想法但唔敢去試，主要原因冇銀弹有擔子，聽到都開心，多謝你

你睇野睇得咁全面 應該知到答案架
上一秒嘅佢同你 呢一秒已經唔同左
關係返唔到去架喇

有無聽過楊千嬅首火鳥
沒有光末路憑目光照明
應該朝你眼望緊嗰個方向發展
如果望唔到 惡一惡高頭就望到

好波爸打

有機會，可以去做。

你自己答左自己啦。
你只要繼續企喺到驚，企喺到繼續考慮，唔好做任何決定，咁你到臨終都唔會知答案。

有機，時機到就出到。推算到係喺你多啲投放自己入去，少啲抽離自己，就可以感受到個時機到未。

以上都知道
咁係咪姐係我問嘅3題都係要成事在人嘅意思
好玄
好似無點覆到重點咁

你睇落係個無乜所謂嘅人 有時情感好細膩 個人有詩意 不過多數走向悲觀
建議多啲關心對方各方面內心想法 可能會有幫助

你理性中偏向感性 喜歡令自己開心嘅事物
同人相處得黎 有時需要自閉
感情都要講緣份 擴闊生活圈子有助認識到理想嘅另一半

大師同你講，一般人都係成世將重要決定交比人，以為咁就唔洗𠄘擔起人生責任，以為個責任喺人地到，以為衰左有得blame人。

好多人就係咁樣過左一生。
實情係，如果真係衰左，你無得揾我報仇。

再講個實情係，只要你呢刻成日幻想將來會衰，將來好大機會真係衰，呢啲叫自我實現的預言。

每人都要迷惘，同時都要喺迷惘中學習，而每人每刻都有學習能力，你都唔例外，係咪？

估唔到巴打會覆返
無聽開楊千嬅 不過曾經有人同我講過 無論陰雨晴甚至夜晚 太陽其實一直係到
呢句好啱呢度迷惘嘅巴絲

唔係好明咩係多啲投放自己入去，少啲抽離自己

自推

但係巴打你話佢已經變左，咁我應該點做先追到佢？我好迷茫，可唔可以俾啲建議，麻煩你。

多謝大師回覆。咁我又唔會blame其他人嘅 純綷想搵個second opinion

我叫井 想問下幾時先會遇到結婚對象

我叫A 想問下我而家有興趣嘅對象有冇機會發展？感謝樓主

我叫W 想問同男朋友未來會點
同埋有無機會移民

承你貴言多謝大師

我叫W，會唔會同暗戀對象一齊到？

Tks巴打

我叫C 想知點同中意既對象K改善關係？有d疏離 前幾個月fd d架

咁又係，我而家應該做嘅嘢係去搵吓自己嘅興趣

我叫T
而家喱份job做左一段時間又辛苦又冇大興趣
想問如果我黎緊想讀返書轉行順唔順利
將來嘅發展好唔好
感謝巴打

係囉 人生並唔係追到去某一個位先達到幸福 幸福係往內在尋嘅。

希望你得。咁你興趣喺邊？